想開心不必做富翁

她當天聽了沒法懂

那男子還不懂懷疑
到底自己是否沒出息